[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(7)公會戰前日日貢獻ok?

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

新角
event + 常駐(イェルマ UR維京戰士 / ナーシア SSR)

期間限定 (ラマダ聖誕Ver.)

首抽建議

雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ) / 冰劍(ギルガメッシュ)
暗劍(二王子)

FAQ:

實有人頂得順頂唔順架, 日本仔屙啲屎香啲?

比無課一日上99 6覺屌打課長好唔好

Bandai namco 啲game玩過幾隻，真係隻隻都咁伏

左面個件好撚頹

其實頭2個星期真係上到頭pvp，果時課長未熟識

右面

近排個grossing 點?

今個月好似2億啦

回應番巴打個講法
個VIP系統其實我講得同大陸手遊完全係兩回事
大陸手遊去到VIP 10以上個陣會送/賣OP角色或裝備
佢個目的只係滿足土豪稱霸嘅心態
但呢隻game你就算去到最高VIP遊戲性上實則差距不大
個VIP某個程度係可以提醒你駛咗幾多錢落隻game到

玩咗誰為同ffbe起碼兩年 我對營運有信心
個market太多RPG game都根本唔係RPG game 嚟
只係一味出限角同限時優惠局你課金追到一步到頂為止
完全無咗「育成」角色嘅樂趣

好撚癲

勁，未到聖誕正日

其實係希望佢改改每日用水量同個水價 想刷嘢用曬啲體QUOTA 好L 慘

應該係改Event 魔典需求量如果唔係event邊洗用咁多水

如果佢開到RAID 其實唔駛用咁多既

同如果佢一早開10張卷都唔駛咁煩

有咩理由全日郁都冇郁過

今朝4點已經貢咗

我今日貢咗300 之後應該係剩2300 有咩理由23條友貢唔到2300 肯定有啲撚屌連3下都唔想撳

聽日LIHKG 升完lvl會多2個位

有心玩請申請

唔係大蛇同埋最右邊先會加位咩

右面太紅,色盲乜都睇唔到

巴打用咩黎睇啲RECORD

可以Set埋日期睇每個池嘅營收

不過佢個CHART 剩係得IOS 睇?

得An嘅排位睇

入咗隊Ex2 極速周回隊打得又快又長開

日本人都比"確定"呃左

炎上賠石
利申無抽

利申等派石

呢個池真係除左刷首抽，唔知有咩意義

睇返上個post有巴打講，9號會送免費抽？

之前啲POOL 無乜抽既可以抽黎升RANK

500万DL記念 無料10連召喚

500万ダウンロードを記念しまして、無料10 連召喚を1 回限定で実施可能となっております。こちらの召喚ではSSR以上のユニットorビジョンカードが1枠確定で入手が可能となっております。

【開催期間】
12月9日（月）15：00～12月18日（水）14：59まで
※ユニット確定10連召喚および、無料10連召喚は開催期間が異なりますので、ご注意ください。

官方未講但新聞報晒,啲唔睇新聞嘅架仔係Twitter屌冇免費
到時官方公告講 呢啲人又覺得自己成功爭取

希望真係有啦

佢上次300萬個免費抽都係冇講.然後新聞出所以實有啦

我都中伏

考你日文

想入 飛鼠巴

THIS

公開示愛

奇撚終於升咗

睇錯條撚, 以為你都

想入
但我要坐24hrs 監
有無限rank?

金平糖巴打，係唔係離左驚？

報定名

求公會收留 (剛退會明天才能入)

se 雖然掠水手段層出不窮，但呢隻係我唯一會乖乖地睇劇情既手機驚，語音對白好正。

睇唔明
遲啲搵翻譯睇

隻game 係咪無中文/英文wiki ？ 我連d角色嘅技係做咩都唔知

HKFFBE 有一個位

用google chrome 睇時有得選擇自動全部翻譯成中文

真係每日10張卷

可以申請

中伏了

岩岩坐完監request左

聽朝坐完監會 request, thanks

新post留名

已申請

日日都on有貢都比你地踢左

留名留會雖然唔關我事 但你唔留名同留會名點樣幫你追住會腸嚟插

LIHKG Mongo

飛鼠巴搞搞佢

得返6000魔典,換多3日前後90張ALL IN射哂落去先
SE求你畀隻角我

過咗1日

琴日朝早on左 今日12點先起身咪過左一日囉

姐係一日on 一次？

哩兩日都冇event 打 on完打完日任消晒體就off架啦

除左打story
仲有乜方法升rank?

突破SR 同 R角

申左 エリス

加入

明天會升級會多一個位，到時你再申請

話咗開個google doc 架啦

刷錢刷到傻辛辛苦苦肝咗5m 撳幾個掣就用晒 但望住啲JP上晒萬又冇可能唔刷

job14升15要幾多右下角果粒石?

笑死
3VS6

40

新手玩左兩日
抽到冰佬同聖誕水女
目前聖誕水女突2覺3
冰佬0突覺2

想問下目前打到第三章有8000石喺手
係咪應該一見聖誕女欠片即買？
無課玩家想知突3同突5有咩分別？

常駐突到3就夠用可以收手等抽歪/碎關
但係你手上兩隻,基加美修係課長專用,聖誕Ramada係限定

而你係無課 辛苦晒 , 突5係可以開到15 job 學到最後1,2招技,同埋拎Trust裝 通常都係建議突3就夠用

Thx sosad 咁我聖誕女突埋3就當完工先
無課嚟講都算黑仔
慢慢玩儲下石

其實想問下劇情, 點解獅子國國王只帶主角走, 留低二王子同老母俾敵人輪, 搞到二王子俾教皇利用
我而家推到二王子著左件僧惡黃金甲

有無會有位?

今晚整

升左級！可以申請

合左把+2武d 攻仲低過+1武 咩玩法

特性唔同左囉
裝備就係坑
全個遊戲都係坑

最初送個把UR 無RANDOM 必爆數值

1/1星又唔洗覺醒又唔洗爆50級

呢隻仲坑過誰煉
開始明點解有人刷完首抽見個坑咁深即刻棄

買完碎無幻球都係突唔到 真係痴那線

開始打到樽頸位... 成手 ur 但係隻隻卡響4x level, 屈機大技學唔到，打 ex 關火球怪完全唔痛...

冰法0突正常40級就秒到
我火法升到主/被動技LV15, 人LV68都未秒到

UR角色, 目前突0覺2J6
冇碎可以買嚟突, 卡住咗
要等活動同每日任務, 慢慢嘔啲覺醒料, 先可以繼續落去?
目前我有咩可以做?

祈禱

你全部UR覺都升晒Job lv?未升晒咪刷下素材，宜家有金劍協力活動得閒咪咪可以入人場刷下，又唔洗體，又可以刷下升武lv個d礦石

練吓ssr，打吓event
隻隻電話驚都係咁架啦
問題係呢隻你唔可以一吓升滿啫

我得兩隻2UR咋嘛, 兩隻雙職JOB6, 唔使好耐
都好, 整吓裝

當然明白唔係一下子就可以去到頂點能力
都好, 可以慢慢玩, 練住一啲我有興趣嘅SSR先

幾隻麻甩佬UR練都唔想練
練吓靚女SSR好過

又要刷，真係多多體都唔夠用

**12月9日公會戰注意 全部人記得攻防兩隊都要換隊 唔係公會俾人清場都唔知發生咩事 而且6點鐘公會會長同副會長根據人數可能要揀人上去守 佢會見到全個公會成員嘅攻擊力同魔力值 見到你冇換隊一陣踢你出會都唔知咩事

24 vs 24?

諗班高戰應該都係對返班高戰定係對次一級既戰力

誰鍊教學 : 揀同自己相近嘅 攻擊隊盡量揀坦角 防隊盡量揀攻角

係,但要揀防守優先度 如果我地24人,對面10條友 咁我地就只可以揀10個防守成員

有冇人知時魔道士招高速詠唱減幾多時間?

fu 巴 game名係乜？

要多個人幫手

ふじのん

如果想整+5金劍
係咪打32本設計圖就可以收手？

thanks 巴打
我完全計錯數

仲未計你要洗屬

其實係點洗架
加能力嗰到？？

武器特性 要洗就降番落＋4再上番＋5

新入坑中兩虹

另外想問呢隻唔使好似另一隻 FFBE 要抽幾隻一樣角色自食先滿星掛？

傻啦
梗係要

求 detail

突1至突5 碎片需求40>80>120>160>200
中一隻重複=40碎
同埋有得用鑽買碎片
UR普遍2000石有40塊 某啲角色例外
至於你張圖隻白頭佬 活動已經完左 要打碎就要等復刻

嘩 深坑
即係要自食15隻先滿星
我都係唔高追養生算
等出中文版打劇情會開心啲

白頭佬同火法活動角黎
但活動已經完左所以你換唔到突破素材
唔駛練都得

已經暫時絕版

屌 即係我放錯哂資源 我想 del ac 重刷

重刷等下次活動
真正刷首抽的遊戲

想問隻Game 有冇得改名？

屌唔係掛 又要整多把+4先上得翻去

好似得設計圖唔會還比你
但係2把LV1->40要重新升過
每個地方都感受都營運既惡意

新手一定要刷到出嗰期pickup嘅UR為止
起碼可以用開頭送嗰啲石輕鬆突兩次先
唔係pickup期連ssr都唔會突倒

重有500萬dl 商店可以用金幣買彩球彩欠片

正

仲有無公會會有位收人 ?

佛心公司

另一邊 saga 一周年免費抽到暈，所以玩se 手機驚要鬥長命。

RS 好尾機 營收上到第1SE fatfat

黑心到仆街之後比d糖你食並唔代表佛心

赤魔

一陣出

可能 因為睇佢背景佢係Wezette國嘅人 一陣劇情應該集中講呢個國家

制服誘惑

不過仲買緊水劍碎片 SKIP

btw 新手想問冰法射哂ap 之後可以點補返？

下個每日300 YEN 好似有幾日彩波?

普攻

用TP

用普攻扑自己友/怪先會回ap

係,2,5,7日總共3粒波 繼續唔課

呢招勁

一陣會轉500萬shop 300萬未用幣買野記得買,同埋會轉500萬普通召喚,未抽嗰一次免費嘅記得轉埋佢

會唔會抽左300萬會少左一次抽500萬

可能會,不過是但啦,抽啲野我估應該一樣,連圖都差唔多

RS 真係好佛

大體力水 由每週買一次變買三次搶錢咩
又有二王子碎可以買

SE收成期

免費10抽 金書以為好野 原來中返水屬果隻召喚獸

屌...ホルン皇帝直入雪櫃唔洗多講

可以用300萬買3粒彩球 + 6000石9粒

已炒

不過個9粒要有償石無課繼續R 3粒

隻GAME真係等等下就會齊資源 鬥長命

一定要買彩球

又炒

見到金卡重以為咩,見到隻老野真係屌出聲

新event 關有刻印跌唔夠肝喇

十抽垃圾中既垃圾，邊個夠我勁？

洗左800萬

Lihkg 巴打記得set 番clan 防隊

上次我打孖黎兩隻老嘢添

係咪攻隊放防守角 防隊放攻擊角？
之前睇到好似係咁講

其實都係放你手頭平時打pvp嗰3隻初頭邊有咁多資源升6隻唔同嘅野

咁奶落攻隊定防隊
定兩隊都落/唔落

100 300 500萬免費抽未中過ur,聖誕囡囡40抽又係0ur
邊個夠我慘

防隊係會腸同副會腸決定你嘅優先度,99%係睇你攻擊力同魔力決定
攻隊就自己覺得打得贏對面就ok 同平時pvp一樣

明白

我都係保底ssr

？？

冇用
今日全X2
打左壺先

新關都幾多書跌

我

飛雲同fu 巴 到時幫手睇

第一次會戰大家都唔熟

到時上黎同 in game一齊9up

免費抽我都未中過 頭12000石我都係得1隻大叔
2%機率好出奇呀

主線新關啲怪都幾痛同多血下, 帶番隻奶好啲

又得一節, 2046都未推得郁主線

Jump Festa 入面FFBE生放時間已出

今節勁拖,集中講晒主角嗰邊 然後後面講兄妹嗰邊 但除咗Salire好可愛之後冇推進過劇情

HKFFBE 兩位巴打
請6:00 前設定好攻/防 公會戰隊伍

香港時間 12月21號 12點 - 1點

屌 我地公會有5條友冇換隊

唔貼上嚟binc 唔得最後1粒鐘

聯機係咪又出事? 一場斷幾件

已經可以排防守優先度,唔講咁多貓奴排第1

X奴人生真係唔踢唔得

我得罪咗你d乜呀

其實你地成日針禾係咪想媾小妹呀

呢啲排次序緊係交俾會腸見到堆數字好頭痛,求其撳10條友再算

我排第一會即刻死哂3件

有5條友未set 攻擊隊
有9條友未set 防守隊,玩完

如果對面24隊set晒,就係24打15

明明已經置頂曬都無人理

一定要記低，一陣要追究屠城責任

永遠得22個人岀席已經打少2個啦

見你有set野,好過其他人所以我set咗你排第9,放心 第1一定要係飛雲

我都算中等實力㗎

攻擊排12,魔力排第6

得一隻50冰法都魔力第6

有放冰法已經差好多我地公會魔力最勁係彩花配雷神卡

個聯機做乜L 嘢, 未成功試過打到一場無人斷既

最後半粒鐘,再唔撳幾粒掣就打少9件

RIP

連官方twitter 都出咗po 叫人改隊molamola

in game 叫咗要改

冇改既基本上冇睇過po同in game， hold 位既我會踢

第1日俾次機會先囉，踢晒一陣唔夠出席數第2日都係咁就真係冇救

俾定心理準備會好啲

對戰GUILD 檢索中....

探索到hkffbe 就

其實係咪又死咗, 有乜理由搵咗成個字

對垃圾公會，win 了

有2個鐘時間

對面冇set 人

對面全部無擺陣

搶食時間鬥撳得快 食對面6隻就有多啲幣

唔係喎，好似show 一隻角既戰力

全 show 架，係icon 只show 一隻，要你打一次先見到3隻，所以有人講放隻垃圾係第1位引人撳

有道理

頭兩隻有放齊人，所以最先食頭兩隻會有6粒星，下面嗰堆得2星

所以我先放艾琳因為冷門啲，其實正如我pvp 見到二王子同冰法都會諗一諗然後唔打一樣

應該輕鬆

第一日通常大家都唔熟

過多個星期就黎料

我都有張雷神卡

魔攻真係要諗清楚

見到飛雲巴隊野後覺得好自悲

你見佢課既$應該唔會

我3隻都弱魔一陣唔好彩行埋一齊就炒車，個場地重要係即時pvp 嗰隊

blocked

第2日升咗rank 已經開始嚟料

我係咪要on住等？定佢自己會幫我打

完埋今晚換落去

8點開波果然冇追po

公會戰 :
*以下為香港時間
12月9號開始 ~
配對時間 : 18:00 - 19:59
戰鬥時間 : 20:00 - 21:59
確定Ranking 時間 : 22:00 ~

參加條件 : 10人以上公會
戰鬥期間總得星數多嘅公會獲勝
戰鬥開始後直到確定ranking完成期間加入公會者無法參加

auto打都要人on住 好唔人性化

因為你重要揀隊打可以幫飛雲磨課長血

係咪會長on就得

得一隊攻一隊守 點揀

個玩法係總之多星公會贏？

隻驚好煩，要刷刷刷，有啲想棄

揀人地啲守隊打，打一隻有2星，你死一隻都會俾到人星

祝大家公會棋開得勝

係，但今日個場就贏硬，所以變咗同自己友鬥快食頭兩個拎幣

你城係咪都match 到啲冇set 防隊公會見到discord 鬼佬嗰邊嗌緊救命，個個冇set

要on住?
對面咁多 2X rank
應該贏啦
個總攻擊有無計埋器用
btw 依家出得把SSR大劍俾人刷
unfair

雷神 係邊張？

17人 一大半無set

職業黃波刷主線好定活動24體好

雷神拉姆呀伯

唔洗on 住，求其打完兩場走得你攻隊打人定防隊，人地攻隊打返你防隊

我地對手得兩個有set 重要連我地公會最低攻魔力嘅都不如真係想唔on 等自己友食晒佢算

主線個活動兩倍垃圾到唔想講

訓陣 打叫醒我

竟然DISCORD 你都JOHN

好似係自重打，唔洗會員on？

協力幾時有AUTO

飛鼠巴
收唔收我呢個廢J?

有冇人覺得最新活動關已經開始難打

你肯定沒有飛雲巴做好友

團戰團員有無得轉角色
轉唔到

我發現原來我都唔係無辜

你要on 嚟主動打兩場 攻隊要打人地防守隊

ex關打怪唔痛

你地今次係攻定守？

點睇

有多個大佬carry

聽日有位因爲決定踢一個

我都唔知有無分，我見我地係藍

玩曬啦！你地咁多課長

我地藍對面紅

要用魔攻, 協力人人都大力過我2-3倍

係咪好難明姐我地攻隊打人地守隊，人地攻隊打我地守隊

然後每人最多打兩場，完

原來咁簡單,唔該哂

打埋團戰即離團過冷河

姐係主要我同副會長在場

吓 打完兩場就收工架啦

大佬係我加飛雲巴之前既好友主力

係如果你俾對面秒咗，咁就1場收皮

g持

日文名新副會長係巴打?

廢J就有
見大家咁支持
馬上課多一set

fu 巴黎

打2場收工又幾好喎

2秒玩完

對面個個都係單一男主

收工

偷到2場

要每個會員入去打2場？

男主最勁架

得一半人打得到?1人殺2人

點解冰劍d碎片貴一倍？

應該真係每人要入去打2場

正常唔應該係咁

無啦 好似死哂

我都打左2隻男主

姐係攻手12個打晒對面24個成功既話

唔係就要多啲人手攻擊

10分鐘已經打完 佛心event

正常唔會得1隻主角

大家有冇抽2000召保底SSR召喚獸

親生仔
抽角機率方面 佢都係低其他UR少少

夠用了

cost100

同冰法爭料

投石王

搵我呢啲小薯打一隊低手再磨人哋高手

69 vs 10

都唔係好明

24 對 24 人 定12打24

依樣明，係唔明一開始排個個防守次序有咩用

24打24 每人可以打2次
姐係話防守先係致勝關鍵

對手越勁你越高分
同為了誰一樣弱智

要用田忌賽馬既理論去打
利申：下等馬

係！我地對面無人打，變相我地都唔高分，得5x 比 0

我個隊直頭得12分

唔俾人得分係關鍵

@飛鼠 飛巴頭先唔記得轉隊sor番完夜岩岩先起身

收到

SET咗 SORRY 岩岩先得閒

覺二王子定忍者好 長遠黎睇好似忍者好d? 二王子應該會卡虹球

短期彩球卡硬

只可以升一隻ur爆

ssr升2-3隻

會有乜獎勵

係咪set左一次之後唔洗再set？今晚又番夜

係，你地有反應就得，最驚啲人到聽日都唔set

set左都要打先有用

當人地公會少過你嗰陣就有用，例如對面得十條友，咁樣就會揀前10個上去俾人打

岩岩8點幾先醒

得啦，聽日set 你做飛雲後第2防守team

夠用了?

歐洲發言，應該予以鼓勵

原來係咁！唔該你

金句王

最多出得5隻角 5隻召喚獸咪夠用唔通出到6隻?

死都唔出聖誕劍，有冇咁難抽？

抽到都突唔到

重有可能有第二pool，如果冇之後就到新年pool

我地俾人打到10粒星99%係我地有9條友冇set防隊

佢每日賣d屬性應該會有得賣既

唔係4個人

1隊最高輸3粒星

對面唔夠人打,應該得2-3條友打人

未必,佢連陸行鳥跌碎都限時去到12月31

跟著到新年event 又要跌過

啲召喚獸覺完再升真係double數值

係,覺個一下再連升幾十lv 好治癒

真係每日計分有獎勵

有得睇俾人打幾次 我攻防都0

旗都燒埋你

原來人地唯一個兩隊有放人嘅都係飛雲挑晒

200公會幣
打左2次 被打0次

重有5條友未set防守隊

飛雲1打100

打唔到, 得兩場

官網更新咗FAQ,有啲野詳細咗

Faithが高いほど、魔法系の与ダメージおよび被ダメージ
終於FC咗

買碎買到就快4突

我有入埋Fami通個Discord架,聽日編輯會係頻道收集意見再走去交俾營運

越嚟越多人壓Rank刷即時pvp

有冇諗過係儲rank exp等活動

勁多虹
呢啲作用係咩？求指教

另外呢隊值得養？

我自己就覺得2隻都唔多人用
不過都係等其他高手解答

有公會有位嗎

課長
夠唔夠用?

LIHKG 有位

太大力巴可以申請

想問Brave同faith怎樣提昇？

FAQ1會唔會加返食水晶升brave

1. Brave 影響物攻同物技既成功率
可以放角色入兵營去加Brave，每時加1，但會減Faith1

Faith 影響魔攻同魔技既成功率 , 被攻擊時嘅魔法傷害(越高越痛)
現時只有ssr白魔弓可以用技能加Faith，出兩下lvl5既技會加1 Faith

兵營升brave 減faith

Faith 要用白魔弓技lvl5以上，一場放2下

兵營能不能提昇到90brave以上？

好友590攻既虎鐵打2400
我700攻既虎鐵先打得1700
唔知關唔關brave事

brave係會加返物傷同成功率

另外係技lvl同埋卡/召喚獸加既斬傷

要入關睇先至準喎
同埋呢度BUG左武器練度得E

同樣20lv虎鐵，召喚獸大家都係30幾
召喚卡仲要高攻過佢，好鬼灰

chain?

chain, 敵人屬性, 敵人抗性, 自己buff

咩chain

唔夠錢用

chain係咩黎

新手教學你玩黎白玩
同種類攻擊(斬/打/刺/魔法) 打落一隻怪度 喺佢行動之前會有CHAIN 效果
同屬性技能(水火冰風土雷光暗) 打落去就會有ENERGY CHAIN 效果
愈高CHAIN 愈痛

我搵d直接秒小怪黎測試虎鐵，都係高傷過我

咁你咪升咗BRAVE 再試
好似每1BRAVE 0.05倍攻 27 BRAVE 即係1.35倍

新玩左幾日
想請問係唔係除左每日3次錢關都無方法搵錢?
想買齊D虹球 唔多夠錢

有咩職業可以升brave

有咩係夠用
諗住賣垃圾搵錢點知全部都唔賣得

週末狂刷

打晒d主線夠升爆一隻

過來人告訴你冇課剩係練一隻ur好d

上次打咗幾千幾萬番黎撳幾下就見底

過來人告訴你冇課每日打3次錢就可以關機

傻的嗎

要入人場打精煉書架

等小怪死左之後食粒水晶先加到brave
Btw 關唔關爆擊事,所以低咁多傷

招虎鐵冇分物理法術，有冇機會
brave同faith係共用？

冇人知
你可以自己測試

有冇計埋其他角既卡party ability?

不過brave70同97係有差別

DKLM 隻仆街大眼怪會降人BRAVE

party ability唔係我同佢都係共用？

係

花鳥同Yeah bob 準備受屎

問多個新手問題

係唔係唔用緊副職都要升晒上去? 定升到技能樹著左燈就夠?

升job會加能力，所以都係要升

再睇返你2個張圖，只係差brave，faith，召喚獸唔同

但係faith高俾人魔攻打會傷好多

明白,謝謝

faith加唔加魔傷

3008740711
新手 有水劍 雷槍 冰法
有無巴打可加好友？

會，同時加埋被傷

我地公會係咪都有discord?

公會戰升Rank需求獎牌調整

我以為過個2000石召喚獸pool係必ur召喚獸最後岀個人俾我

又話夠用

想覺醒 點知得隻ur坦

又中, 我DLLM

唔好有個幻覺我成日中好野得唔得 加加埋埋都課咗萬5羊

又換左置頂

啱啱睇番隻仙人掌仲要有人KILLER 裝落冰魔度PVP係咪勁到仆街

理論上係,但重未fix好召喚獸星盤bug 現階段再勁都係雞肋
呢啲咁重要嘅野拖到而家都唔搞

知唔知BRAVE 會唔會比物攻打痛啲

唔影響課金量搞乜鬼

好似話唔會

照道理係，冇理由鬥低磨既

咁唔公平 魔法師就要高FAITH 比人互秒

Faith高都有好處架,回血回多啲Brave高低影響不大

都比人魔法秒咗, 仲邊回到血

回血嚟講隻Gunbreaker都幾噁心 本身除魔法外全抗性 然後pvp又自動出幫自己緩回血 加埋張吸仇恨卡只要對面係物攻角就一定收皮

光盾佬好似仲硬

我隻白頭佬放3回合回血仲回得爽過弓補

唔會Gunbreaker勁在佢把野參照大劍傷之餘又係全抗性冇屬性弱點 然後自帶緩回血 試過佢同盾佬單挑,到最後Gunbreaker係滿血咁贏 100 cost係有原因

好似係跟%嚟回,同Faith無關?要再試試

主要係AI白痴, 全隊得白頭佬識回血

冇屬性弱點呢個係cls 光盾都要弱暗

冰劍都識回血

不過升完faith俾人打實在太痛

cost 100

試吓gunbreaker佬減faith先

唔知關唔關事, 我個隻30FAITH 得60%機率上回 LV 8 回172

睇錯, 回142先啱

佢把劍都無大劍咁高攻, +3 ASSAULT TYPE 都係得168攻上限 金劍ASSAULT 有226

faith 未升果個補得百幾，升到97補400，不過俾冰魔女打多個double真係唔好搞

突5開到魔法見切咪升得FAITH

唔係講緊呢樣，係參照值，btw 記錯咗
劍係攻x1 , 槍係攻x1.4 盾我冇所以測唔到了

張大劍設計圖好撚難刷呀

個精鍊書先煩

依加多人開場還可以
大劍設計圖無乜人開

突5應該要2046

今場對面有個4個SET 咗守陣

今場都係輕鬆贏

聽日就

唔知有冇連勝分，冇嘅話要聽日贏埋先上到銅2 到時就都係連勝3場嘅公會

你地有冇再收到200公會幣

冇野了，佢啱啱公告補返俾我地呢啲冇參加公會戰嘅200幣

有set過4個交俾課金巴打啦我繼續打王子

二王子

原來剩係睇到一隻
要睇埋戰力

仲有死人

要踢了

bye

飛雲巴都未出手就打完

佛心營運, 打一秒就可以offline

63 vs 0

今次偷雞打到兩場，琴日一online 就全滅

如果聽日贏埋就要認真諗諗防守冇set team 嗰幾條友真係會嚴重累事，直接送15粒星

飛鼠巴，我射咗啦

上鏡了

added 咁啱刷緊野

有大佬入隊

花鳥

LIHKG 有位

有無地方睇到咩人配咩副職？

想入飛鼠巴
入左個會但d人講日文既
想加埋好友

過黎啦

公會入面係咪有人冇睇po而家先有人問點玩

OT到公會戰都冇時間入去禁

今晚好set晒攻防兩隊係編隊到set 聽日再cap多次圖又係呢幾個會腸應該會即踢

後日升到Rank應該要打Full team 冇時間online攻擊起馬都改好防守Team磨下對面

啲課長入咗嚟之後又要重新撳過防守次序好唔人性化

退左, 等24小時

其實2個鐘入面按2下1分鐘唔洗

等你

幾時出協力Auto 完全唔想手動刷

冇人想手動

係咪弱智架？

你熄咗隻game個人就會auto

gunbreaker 招自回 實測+ faith 唔影響個回血量 只影響成功率， 30faith 60% 50 faith 就100

補充, 會計埋受計者個FAITH, 應該係直接使用者FAITH + 受計者FAITH = 成功率

high ground adventage,制高點射到落去未必射到對面 設定上無錯

我打到敵人, 打唔到地下自己友
卻因為自己友擋子彈而打唔到敵人
結論:槍只可以用來BUFF, 打唔到人既

BTW 暫時見佢出新角都好似唔係打舊角打到口腫面腫咁

佛心驚

精神分裂？

兩姐妹

露奶

想拆禮物

今日好靜

冇新event得返不斷咁刷我把大劍而家先+3 金幣得返900

個設計圖好L 難跌, 依加+3 +8張圖... 起碼都要多16張

金幣我都無曬, 陸行鳥要搵番土

刷2隻角上全job12真係刷到

錢又冇
體力又冇
碎片又冇
魂又冇
球又冇
欠片又冇
職業球又冇

rSHK 同yeahbob 準備受屎

圖算好,起馬數量少 精鍊書去到+5 先要得多

金幣我上個禮拜明明肝咗幾千萬 結果撳晒啲技上20lv之後清零,然後佢出300萬買彩碎同彩球

上次都講咗刷JOB 刷到嘔
上次5隻J9都刷咗我幾日

鬼叫你曬上20

今次出x2算好

宜家唔刷等幾時

諗住冇乜其他地方要用金幣

自從冇哂skip卷就唔想刷
可唔可以賣返skip卷

今次都會輕易贏

對面有一半set咗隊

最高戰力果個都係同我呢啲小薯差唔多

靠你啦

me 小薯 靠飛雲巴

今晚打完就升rank 之後玩完了

個公會戰係自動打？唔洗自己入場打？

有幾位課長大人 其實問題不大

可唔可以改走個置頂 好嘔心

想我嬲?

有冇課長已經突5主角
多出黎D碎會變N定SSR幣

跟個框 同貓女一樣係N

飛雲巴cls架，點追

對面見到會唔會嚇到懶屎
BTW 84分對0分

秒啦

HKFFBE 89分,我地辣殺公會

Gunbreaker裝咗吸火力之後對面3隻都走去搵佢另外兩隻可以偷雞

何已完

對面啲set好咗陣嘅俾人秒晒連登仔好戰到

有冇人打到900戰既個3個敵人？

我打咗個死剩一隻出唔到場

你望清楚 已經全滅啦

呢兩個

好波 54 vs 0

笑而不語

吸仇恨裝俾坦真係極度噁心明明距離咁遠 啲人點都要走埋去搵佢,無視我啲飛鏢

應該對面見到飛雲巴場都無入

打個冰法真係差啲俾佢滅隊

魔法唔敢打,交俾飛雲

100COST

對面行得慢既吸唔到

冰法真係

其實魔女打唔打到冰法

0突既應該打得贏

隻Gunbreaker唯一弱點係魔法,真係驚法驚到傻要覺醒到6星先唔驚,練緊隻モルボル 星盤抗冰抗魔法

有咩召喚獸+冰抗

剋屬同突破率差咁多都差咁遠?

咪モルボル今日送嗰張SSR券中咗佢,而家先開始練,又要共鳴值

剋屬應該易贏

練隻俾坦玩

我地全部人而物攻為主

對魔攻公會好大機會輸

正常都物攻多UR 魔法攻擊型得一隻 其他都輔助嚟

火魔女好似有1-2個有升好

UR冰法SET壞左個頭
一開始就夠AP出大技
好彩佢SSR火法唔記得SET大技, 唔係主角就冇位企

火魔就算啦,要詠唱威脅冇咁大,冰法一嚟就無詠唱大技先易出事

冰法加個盾角食aggro真係好麻煩下

慘在要先打走個盾/防角先到冰法

可能聽日一上去就撞到HKFFBE最後一日食魚腩

有無巴打有50~ 冰法試下同貓女1ON1

HKFFBE見到我地冇法隊肯定出晒冰法妙我地

唔好玩我地啦
你地個個都咁高戰力
一個飛雲巴打都頂到我地半團啦

貓女妙唔妙到隻主角防/gun breaker防？

飛雲巴隻二王子俾敵方打咗一半血

繼續刷黃職業珠

可能佢行得太快，依個場行得太快唔著數

無錢升技同得覺4唔知

LV99 gun blaster一定秒唔到
成5千幾血

+3算啦

啲分1日少過1日,今日得返34分

見到好多公會贏晒3場都升唔到Rank,卡晒係98,99分

search唔到LIHKG公會既

可以棄game了

full 等會腸踢人,我踢唔到

我地今場都係得34分
對手要攻先會多分，所以對魚腩唔一定好

入得

マッチング時点での両ギルドの所持トロフィー数に応じて、トロフィーの増減量は変動します。

FAQ寫根據雙方所持獎牌而定增減量但解釋唔到點解有公會得99

升到銅2算好

爆機了

差一粒呀屌

入左

高分低分要睇彩數

當大家發現你把+5 大劍升到50級先見到升唔滿就冇得救

咁我諗都幾多人知要刻印嘅

有你做魔法隊

少擔心啦呢啲野
有錢一定有得救

反正分解完佢會俾返晒啲精鍊書你,啲經驗石又咁易打

我係垃圾

終於肯郁齊24隊了

唔係照用得鎚仔咩

用得十次

佢R裝就無謂用鎚仔啦

但係+4個啲精煉書唔會比番你, 剩係比番+5你咋

其實唔明點解咁傻仔升R

呢位究竟係邊位巴打

唔想刷毛掛

想追放佢好耐

因為洗濕咗個頭

下一隻出嘅黑魔希望係佢把聲正

想問大家係商店見到 想いの欠片 係唔係都會用石買左先?

我無課唔會
只買角色碎片

無課玩家咩都唔買 留返黎升技

明白,現階段我都係無課

9成男角

刷咗200體一張圖都無係咩玩法

R 覺5 都係100本書嗎？

網上圖片

尾班車90張ffxiv 中到,但突得一下lm

一入場就走場變auto 隔一陣返返黎

如果主角唔係成日出投石真係升爆入隊打

可能升爆掉石仔秒人呢
可能好似以前金庸DOS 版咁, 野球拳1-9LV都係垃圾 LV10毀天滅地

你重記得野球拳

要俾幾百萬升投石真係

其實我HANG 機睇到一舊舊咁, 究竟依加港女個老竇取向係點 佢兩兄妹又打鳩教團個兩隻騎呢怪傭兵 但係又同生番結盟
弓佬又好似背盟?

今個WEEKEND 真係要打番幾357千萬番黎先得

1千萬都可以，3千萬點打

d魔典換哂卷,而家先發現原來魔女職既珠冇得主線打
魔女職卡左係11lv

只可以等佢下次復刻

係，個職業珠冇得打

所以我最後果日先怒刷咗5,6 千點換珠

刷咗2日2隻角先到job lvl 12-11-12

升job lvl 每3級加既血特別多

得隻魔女有3突, 無呢個煩惱

主角

升咗土槍無料升主角

聖誔拉姆達應該升到3突既 gun breaker 卡彩珠

有女唔玩你玩棍波?

中埋隻ffxiv先有第3隻ur
但都冇資源養
我仲係靠二王子單頂所有關
隻光聖騎又捨得用石買碎

冇資源玩女

諗要刷粉紅珠可能重地獄過黃

其實你升爆一隻ssr真係好打過未升好既ur多多聲

所以成日想升主角

而家得主角呢隻ssr升得起
唔同其他撞屬又唔撞 rank 資源
但之後要打粉紅色波又係地獄

粉波算係咁 基本上場場必出 職業同武器珠先地獄 咁多款入面抽
中都係中1粒 真係有雙倍先好打

宜家到18號主線雙倍老虎蟹都刷

你當個同盟紙咁薄就得，都係水晶教會搞事先會同盟咗shadowlinks 俾蠻族鎗手差啲打死之後（撳得太快唔係好記得因咩事俾人J 擊）殘血返到去搵ホルン皇帝，皇帝就重新考慮同盟關係
至於個兩隻傭兵係水晶教會嘅人嚟，加上結盟呢樣野係廢的，水晶教會目的係搵古代聖物 就算同蠻族係盟友，蠻族想搶都一樣照殺
弓佬係講緊Wezette 國王？佢個關係同ホルン係世仇，之後點解想同蠻族結盟應該未講到，唔知係國王主意定又係水晶教會搞事，可能both
詳細野我都要等story 回想功能，因為最前面解釋背景嘅野我有時撳快咗，佢又冇得回看搞到可能有啲野睇漏咗

回想都無真係DKLM 正常其他GAME STORY 重打都有得SET 睇唔睇STORY 啦

前期太悶所以真係飛住嚟睇，係去到第3章開始我先feel 到嚟料開始認真睇回想等佢開啦，主要係連即時睇log 都冇真係搞唔掂，明知FF 最緊要係個故事

男主角同女主角個感情發生快過坐火箭
好想知老母大人之後會點既形式出返黎
同埋se會唔會出黑化二王子ver

估計獅子王死咗之後兩個王子開打然後老母去咗查水晶教會個邊

我估老母會轉個look之後去左教會個邊
二王子唔見到佢老母應該唔會洗到白
Wezette 公主好似仲未正式出
正係係故事見到?

唔知師父會唔會復活, 對佢領便當好有好感

前期就安排啲咁型嘅劇情拎便當，見到都嚇一嚇

未正式出，始終主角行咗咁耐都未到Wezette到佢出嗰日就可以抽

黑肉新娘同埋公主
2個都好想抽爆

個part劇情cv把聲加好多分
型到癲

黑肉真係好正，但成身插滿晒flag

勁

好希望係老母搵到古代遺物既效果師父假死再做秘密任務
兩隻傭兵唔比啲卒攪條屍有啲嘢

唔會掛,其實前期就整死SSR角有啲難以置信=抹殺咗個角色之後嘅任何活動劇情可能 但都說明咗條主線唔太會受賣角色影響,可以一追

我覺得冇,真係純粹專敬師傳

師父應該收咗皮啦

要相信師傅

AUTO 咗成千體得1張設計圖 咩料呀

有無公會收人？ 就坐完一日鹽

之前班友打公會戰無人set隊打

樣子問題

好明白你既苦痛

你邊度明, 明明就飛雲巴一個打曬

想安慰下

而家已知資訊係得呢隻傭兵同Salire係黑魔你話要男角咪呢隻

男主聖誕版呢可能

真係出既話都ok
但應該係得SSR 唔會UR

*新圖 , 點解啲女全部都係中空然後+絕對領域

等緊呢2隻, 由其是忍者, 係nier 2b個cv

呢隻game個個女女都好正，se果然好知道玩家要乜
快啲出黑肉同妹妹，即課金

有肉先有人抽

畫風正電話驚嚟講細節幾多下

Rank 107

老實講連啲仔仔都好正, 唔止其他game成堆基佬樣
一開始玩覺得好多嘢搞, 玩玩吓發現多啲嘢刷先維持倒玩嘅熱情

男主3D模好柒...

營收都幾多 應該冇咁快執
想入坑了

未完全Datamine嘅原因係隻驚防Datamine做到好足,可能吸取咗FFBE同誰鍊經驗

新圖

最下面嗰張係同基加美修講野嗰條女

佢地話要好似誰鍊咁出PC版先有機會Datamine到

仲差起碼26張圖

二王真係好正好好J
利申:GAY

件黃金甲中二到著完件衫講埋嗰啲野簡直Match到

又係日本王道, 男二中二黑化, 最後俾主角愛的感化, 聯手對抗boss, 最後犧牲之類

我諗起佢

外掛

越嚟越多幾好，幫助升分

過百萬

滿突滿覺85lv貓女 19LV單體技爆擊打1000咋

原來打錯左剋屬

對面高分過我地

但得兩隻魔，認真打下應該唔會輸

今次都唔會好輕易贏

對面幾個1300上

睇黎今日需要我參戰

佢個主席玩魔防，有冇人夠力殺？

有機會係玩冰法滅隊

建議留到最後先打佢魔隊

清咗其他人先

送石?

送就送1000萬啦 100萬兩下洗晒

係囉.....買商店要7百萬

幾時

13號23點

用人海推死佢

我打pvp / 公會戰未開始時 總攻擊都係1601 但唔知點解公會戰開始咗之後就得返1548搵下原因先

去返編成到3個加埋都係1604,唔知點解開戰會少56

7點後升過LV?

冇其實呢個情況由公會戰一開始已經係咁 你地有冇呢個問題

SE計加數唔洗你教

今晚贏到的話上銅1級聽日就一定會對硬野

係會減咗

我都係咁

黑暗兵法 公子獻頭

飛雲滿血滅咗對面800魔攻,完

跟唔到
我打主角算數

950魔攻死埋,飛雲尾機

好波

死晒啦

啲1300攻一隻都未死,我地係咪要撳幾隻打下

個巴爛啦

F5啦, 死晒啦

睇錯, 原來打晒2次會暗晒

未

得36星

冇打贏到個幾個1300戰？

45 vs 0

我未打,等多陣先隻Gunbreaker睇落最勁

報告1236攻都死埋了

對面終於有3分

打完第一場 死剩白頭同冰法
出返去見到隊攻擊力5xx未打 就我打埋啦
屌原來魔隊黎中伏

搞掂咗隻1300攻,對面艾琳慢到俾我3打2

54 vs 0

應該搞掂

btw 係咪對敵人輸咗就其他巴打冇得再對同一個敵人？

隻Gunbreaker食咗65lv聖誕Ramada 兩下殘血中 是但揀隻辣殺打算

有隻百幾攻留比你

食埋隻138X 攻,見到有位巴打送頭打到佢殘血

貓奴人生召喚1次

最後嗰隻70lv 二王子嚟,差啲俾佢滅團,好彩我隻Gunbreaker回足3rd血頂撚住咗佢招闇遁,cls 138x攻伏撚到,放隻70二王子係最後

做咩

打啦問

公子獻頭 無問題

68 vs 10

聽曰應該苦戰

係既

前面放兩隻坦壓攻引人撳，幾好波wor

打咗頭兩個魔攻隊先諗到有物攻隊要打

咁我2隻都殺到佢2隻 都唔算太柒既
係隻冰法俾佢隻女主一棍扑死左

唔緊要,物攻我地好多人可以應付,魔攻隊唔係你真心搞唔掂

港女玩棍睇黎有番啲技術

o岩o岩放工

踢

公會招1人?

遲左小小打都踢

o黎緊應該唔用聖誕女,用雷槍換,
聖誕女無咩出過力就死咗

聖誕女要轉忍者職
你用返本職死左都未埋到身

魔攻我地送頭都似

點解差咁遠?

佢一槍一件我

開頭見佢得返1隻滿血應該易打,點知佢AP多到可以連放兩招最終技秒我兩隻,再放埋闇遁打我Gunbreaker 佢都算陰濕

雷鎗快勁多

了解, 即刻重刷

個場太大,好多時buff咗兩次扣血加攻,打兩場都當無咗四成hp

報告, 貓奴人生拎1分
對面真.死晒

真係試到點入隊

拉姆達應該用monk?

真係呃到人送頭,如果冇得交換信息好易引晒我地入去送隊

佢用半血雷槍一槍一件我 我掂唔到佢

鎗我未見敵人就buff2次

根據課長討論,現階段一定係忍者,因為用Monk會溢傷

渣架 一定係因為你掛住彈珠

連續拳

又屈

唔玩捨身玩HP / 素早影走

隻game咁難玩
要試過先知有冇用
BTW槍女 63素早, 有影走再buff

用防減攻依招可以用

見講起職設定
主角個3個職真係世界級地想講粗口
而家用ナイト

有專用職同SSR獨有大技重想點

俾佢好型嘅技秒兩隻真係嚇死我最後闇遁打落隻Gunbreaker到真係祈禱唔好死

今日打兩場都係1300攻,可以差咁遠

我隻Gunbreaker 今日水遁又食過,闇遁都食過,如果唔係巴打教路升上50Faith真係有機會頂唔住

以後唔可以只睇數據

升faith暫時係咪得送果隻SSR弓果招技
好懶唔想搞

點解升faith？

緩回血100%發動.郁一下回260

俾魔攻打中冇咁肉赤嘛
好似係

自己發動回血50%(50FAITH)+被發動50%(50FAITH)=100%
被打又唔會97FAITH咁痛

越高Faith俾人打得越痛喎

30FAITH招回血就得返60%命中

點解連回血技都要講機率
咩設定黎

基加美修招Heist都係咁,詠唱魔法好似都係咁

唔好問SE連加攻都計錯數

對面29星了會唔會俾對面人海壓死

拎曬對面24人既星應該理論最多係DRAW?

計傷害總量

btw 上限好似係50+50, gunbreaker 得30faith 受計者97faith 好似都係得80%

都係乖乖地玩龍騎算了 壓低個faith佢就算鳩數

唔識玩了

72 vs 31

對面都打得下

擺兵舍放置play算了
唔好搞咁多野

龍騎刺技食唔到把武個斬擊

37了升銅1了,之後要300牌先上到銀3

要等啲2000分公會上曬去先再升到啦

我地個對手原來咁高排名之前佢地都打過差唔多嘅對手先升咁多

如果有升好防角可以扮低攻擊力守

可以睇戰績了, 隻70lv 二王子 走咗去打貓奴

睇返啲戰績都幾勁

入咗前100,仆街了

73位，恭喜晒

傷害嚟講都真係唔算差太遠，預計聽日會gg好彩要100牌先會跌rank

22位

聽日會撞到佢地

950魔攻會長走去挑飛雲機

有冇得投降輸一半

係0星

我個樣似好易打？

主角放頭+799攻呃到下人,但唔記得咗魔攻嘅可能性

佢打左一場就放棄左

係1隻都殺唔到就被團滅

對面個戰術大師有眼光

頂到3隊

屌哂你地娘親啊點解連唔識既人都會針殺我
btw咁佢咪浪費左次機會落我到

唔係, 佢殺晒你3隻

勁人走去打廢人 咁佢地其他廢人咪打都無打得囉

佢2星 = 殺2隻,因為先前有一條友打過貓奴,結果殺咗佢一隻之後團滅

點睇LOG?

我全滅左人啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

睇睇下冇左

人地防守點落 1坦1物1魔 定2物1魔 定全物 我諗緊換唔換走隻冰法好

你啲UR 多到浸死人

隻隻卡係50/55 其實真係無撚用

有巴打犧牲在先

Menu > Guild 情報 > 戰績

冰法緊係點都唔換有效製造威脅俾啲坦 係要上坦+吸仇裝嚟保佢

個名都吸仇恨啦

無人打我

會長個牌都好吸仇恨,俾人集火

見到係女雷鎗個個都想上

2000石

計埋30日登入,有3500石

有冇興趣入黎我地隊

佢咪入咗個課長公會遇到可以直接投降唔洗打

好多刻印，但係協力嚟講打太耐又冇auto 完全唔想刷

叫佢過黎平衡一下

然後我仲未買拉達姆個兩SET 碎片又變0

所以我手動12體算

準備留到4萬石等FFX/FF7/FFType-0 合作

攪埋隻拉達姆先儲

btw課金未

升埋隻雷鎗同女忍先

下下中唔洗課佢

繼續零課未到零課極限,呢排要課FGO冇閒錢

暗拳其實都幾勁 一星期買5碎比佢

PVP勁,公會戰麻麻,因為要行太遠但佢一開波就ためる

原本以為低Rank = 無課可以呃鳩人打我,結果好似都係冇乜人撳我?戰績寫我俾人打咗一次,但我撳自己就彈驚睇唔到

BTW 升大劍條鳩毛非EVENT關有無得打?

偷土巨人

鳩毛唔止大劍用,所以遲下其他武器Event都應該有得打

仲差17張設計圖, 想快手打埋佢刷精書

AUTO打高難度爽D
共鬥?不了

共鬥打場好柒耐 又要撞人場

共鬥+手動只啱打大型Boss Raid戰,呢啲刷野冇Auto = 不了

又話出AUTO
模擬器仲要打唔到

係, 卡CONNECTION

自從有左公會戰之後對雷槍改晒觀，好撚勁

睇地圖

聽講全部技最高都只係要求Job lv.12 所以理論上無課突3 然後allin 覺醒就夠用

自咁自己愛角梗係想完美

最chur係鍊召喚獸同共鳴度提升數值多但要肝勁耐,抽到新又要重鍊

賣聖誕劍個商店好似得返5日
之後普通商店仲會唔會賣聖誕劍碎

根據佢放出嚟嘅信息,似唔會

雷槍我之愛

其實女忍正啲

去到12月31為止

最後大技job15

Shadowlinks把聲係陽子太太不過我投Kitone一票,石川由依冇得輸

但個pool同賣3set 40碎個商店都係去到18號就完

好撚賤, 第3格一定要放trust 裝但係又4突開, 迫人5突先有JOB15

陸行鳥探險寫12月31後冇碎跌

18號完應該係佢要出新POOL

之後就SET 低機率

btw 煉金啲節日限定POOL 係咪都要一年先得一次碎片買

SR隻水晶教會土黑魔 好勁,重勁過FF14魔女 見到PVP有人用

真係要儲碎我寧願慢慢買
抽真係不了 伏撚到

明明赤魔黎

打錯抗性勁靚同埋高輸出

魔女升好曬其實都勁架, 不過9成都未升好

佢呢隻係用全抗性身軀嚟玩黑魔

呢隻野抗性唔係講笑

極大

望下條血

用其他人Trust裝可以上2K,夠用啦全抗嚟講

大幅短縮詠唱

我覺得FF入面嘅垃圾職業赤魔嚟到WOTV可能會好勁都未定

以佢個素早有無可能開到PASSIVE 再到佢詠唱

SR嘅赤魔已經可以咁ホルン嗰兩個隊長都係赤魔 應該好勁先係

btw 師傅睇落其實都好L勁

把trust 武仲要人killer

有冇人試過用另一隻角既trust裝？
當然係trust果格放人地既trust裝

小薯點開5突6覺

我都未開到 所以唯有係度問

可以放,Trust裝上面有寫咩職適合

見過聖誕Ramada 裝主角盾

到底會升到royal3買左個royal pack先定係自己商店買夠主角碎突5先
Royal pack 好似冇限要用有償石買？

同我差唔多姐

終於畢業

課左幾多

開出黎見我

有無團有位?
55 rank 求團

Apply 左
id: 黑警死全家

抱歉！滿了

原來有團友留左位比人

LIHKG 聽日有一個位，你唔介意等1日嘅話

好

升到武具+5嘅價值

1.5%X15=22.5%
有鬼用咩
+5 LV50滿唔滿攻擊上限先

滿到,越高+值每次隨機數值上限會更高

低+值就算你食盡刻印都唔會滿,其實咁睇返都幾合理

用1/1星最實際

上到+4 停 計返應該有200攻 + 12%斬擊

咁+3算啦

都就快打齊+4料,升埋佢咪算,+5先真係先差得遠,可以等多次大劍Event再諗

刷咗2日啦2粒職業珠幾時出呀

12晒好易跌

差13張圖
依加兩把+3 1把+2 仲要打精煉書

UNIQUE_JOB_LIMIT_UP上限解放UNIQUE_JOB_GET_JOB_CONF_TEXT以下の上限解放素材を使用して、ユニットのジョブを解放します。よろしいですか？UNIQUE_JOB_LIMIT_UP_CONF_TEXT以下の上限解放素材を使用して、ユニットのジョブレベルを解放します。よろしいですか？UNIQUE_JOB_NOTHING_ABIRITY能力を取得していません

睇錯佢地應該講緊FFBE不過佢地都有講21號係時候會講FFT詳情同埋多一個合作相關,可能同FFBE自己

我動議踢佢出GUILD

唔好踢我呀 依幾日太忙無打團戰 sorry今晚盡量打番

咁快4突

講緊聽日獅子會升Rank多一個位差3600就升

好多功課趕住要交 日日做到半夜 sorry

是但啦,今晚都應該輸硬4連勝淘汰咗好多公會,琴晚嗰場都俾人打咗37粒

想課金6覺埋隻冰法同3突隻聖誕劍佢 隻白頭仔抽極卷都中唔到多40碎 3突唔到唔想用佢

推貓奴出去中箭算啦

白頭仔要99課金量要超越聖誕女幾倍

聖誕女依家一突 諗緊買唔買碎好

唔買碎既直頭用唔到 好似過咗12月就唔會出碎

未出糧

先課未來金

垃圾公會頻講online都會變on****?

刷忍者珠刷撚到嘔

Line 字？

我尋日想打IN GAME CHAT 都唔比打

對面齊人

唔易打今次

有幾個魔隊加防

今場仲有得打喎 不過真係要人齊
好似好多魔攻隊

仆街了

飛雲第一隻1000魔攻靠你打，有主角防入隊

對面魔攻隊數量同我地差唔多係物攻我地會好啲，64波

下面重有3隻魔攻加防

有力既先打走其他人，留最後打依3隻，唔係好易滅隊

今次要小心防角就真，可能壓攻擊力

今場贏輸都唔會升/降rank希望對面唔係好似上次咁伏

佢個會長都係冰法

麻煩

最憎人用魔攻，堂堂正正互斬唔得嘅

點解對面隊有啲可以睇哂成隊
其他淨係得隊頭果隻睇
係隨機定係點

我地公會都係咁

係我地睇到自己會隊

佢哋只睇到一隻

大家一樣

咁樣喎

巴打！原來你係我公會